【新手/ 懸疑】《Hi！我係一個廢青，畀人謀殺之後上咗個Madam身⋯⋯》

小弟第一次喺度出文，希望keep住兩日更一次

01 頂你個肺，好揀唔揀，揀著條冚家剷！

我，陳俊男，二十三歲，雙失，失學失業，靠父幹生存，一事無成，終日靠做愛渡日。

無錯，因為有父幹，所以都叫有女願意陪我消磨時間，過住幸福嘅「廢青」生活。

但喺三小時零二十分鐘前，我離開咗呢個世界，死無全屍，連條J都比人切埋。

我只係記得比人切J前，見到對紅色嘅高踭鞋，之後就痛暈咗，醒返嗰陣，我第一眼見到嘅，就係自己嘅殘肢。

「屌！！！！！」我用一把女人聲尖叫咗出嚟，之後就開始將可以嘔嘅嘢全部嘔哂出嚟。

「Madam Chan，你無事呀嘛？」有條仔即刻走過嚟係咁掃我背隻。

「死開啦！」我大嗌，呢下先開始意識到，係喎我應該係L咗，咁點解我又會喺度？唔通上咗天堂？但天堂點會有咁多黑警？仲要無女！女⋯⋯ 等等！點解我把聲？？？

「Madam Chan，你使唔使返去抖下？」掃我背嘅仔仔問。

dom完未啫？！我呢個時候先識向下一望，大波，女嚟！仲有⋯ 警員證？

陳俊嵐 西九龍重案組高級督察

頂你個肺，好揀唔揀，揀著條冚家剷！竟然係呢條八婆！！

回帶三個月前，西九黑警署⋯⋯

「我講咗幾多次！係勞資糾紛！條囡係自己送外賣上嚟！講好哂幾多錢1 q，點知搞完佢先獅子開大口！」嗱，呢個面目可憎但又帶幾分俊俏嘅契弟就係小弟，而對面嗰位西口西面，個樣似石原里美，對波似綾瀨瑤嘅重案組Madam，同我幾乎同名同姓，個名只係差一個字。

唔通就係因為咁，先造就三個月之後呢件咁荒唐嘅事？

「你知唔知佢得16歲咋？」陳俊嵐已經審咗我兩粒鐘，一啖水都無飲過，不過我有經驗，靚女就算唔飲水，個口都係香嘅。

「Madam，你同人搞嘢之前會唔會check人身份證先？」我講完呢句，條女塊面當堂好似食咗屎咁，我梗係食住上啦！

「仲有呀，你望下我，睇得出我幾多歲咩？」我將個頭向前伸咗伸，同陳俊嵐嘅距離近咗，見到佢望住我嘅眼神，唔使講都聽到「狗公」兩個字。

如果當時我知道自己三個月後唔單止每朝早起身都要望到呢張臉，仲可以盡情咁渣佢對波⋯⋯ 仲可以⋯⋯但以上呢一切，都係喺我已經無可能再起到機嘅情況之下⋯⋯

我一定會好好咁珍惜而家呢moment，盡情咁扯旗。

會唔會好恐怖㗎？

多謝巴打留言先 其實各種元素都會有，男變女搞笑得嚟都會集中講主角點查清自己死因，仲會有感情線添

支持新手

好，Lm

多謝巴打！！！ 感激！！

多謝巴打！ 已加速寫緊下一章！！

02 阻人扑野燒春袋！

「Madam，法證嗰邊初步檢查過，死者身上有至少過百個刀口，初步推斷大部分都係生前傷⋯⋯死因可能係失血過多，死者四肢全部畀人齊口切斷，我哋已經派人喺附近搜索，另外⋯ ⋯死者嘅陰莖亦都唔見咗⋯⋯」

屌你！我跟班黑警返咗嚟西九總部咁耐，呢件生得白白浄浄，個樣成個權巨龍咁嘅死MK就喺我耳邊講咗咁耐，一路報告我點死，慌死冇人知我畀人切J咁！

「砰！」我忍唔住大力拍咗一下檯，然後企咗起身，對波啱啱好對住條MK個頭，我望咗眼佢個警員證，李騫。

「阿⋯李仔！你！你可唔可以唔好再成日提我條⋯⋯ 死者條陰莖唔見咗呢？」我講完之後，唔只李仔，連警局其他人都即刻擰頭望哂過嚟呢邊。

「我意思係⋯⋯ 你都係男人嚟！冇理由唔明男人之痛！總知！其他手手腳腳可以慢慢搵，條J一定要快啲搵到！」我真係好怕投胎嗰陣，會有影響，我下世仲想屌女㗎！

當我喺度擔心緊自己嘅子孫根到底流落咗去邊嘅時候，突然畀人拍咗一下，至所以用到個「拍」字，係因為對方真係好大力咁拍落嚟，好似唔知我而家係囡嚟咁，唔通？？

我驚喜咁擰轉頭，見到一個佬味好重嘅男人，用唔友善嘅視線望住我。

哦，原來係呢條我一直好想燒佢春袋嘅大扑街！！

回帶，六個月前⋯⋯

中環私竇，我用狗仔式努力咁後入緊條女，一邊伸手入佢校裙度狂摷佢心口，一邊準備好要射⋯⋯

「呯！」有人一嘢踢開咗對門，四件黑警一齊衝入嚟，望住我上演限制級畫面，我碌嘢仲未嚟得切抽出嚟，帶頭嗰條，亦即係塊面最臭嗰個黑警就殺咗埋嚟上孖葉，話我屌咗件未夠秤嘅！

你老尾又話玩校服誘惑，我以為條校裙係淘寶淘返嚟，點知件𡃁妹竟然昆我！

但正所謂阻人扑嘢要燒春袋，我將嗰個黑警個樣同名一直記住喺心入面，估唔到半年後，我哋會咁樣重遇！

「死黑警！」一見到佢，高新陽，我個腦就自動浮現返當日嘅畫面，完全無諗過講完呢句嘢嘅後果。

「高Sir，Sorry！Madam今日好似有啲唔舒服！可能因為啱啱發生咗單肢解案。條屍畀人斬哂手腳，仲唔見咗⋯⋯」

「你老味係咪想死呀？」我喝住又想幫我條J搏存在感嘅李仔，雖然我好感激佢撲出嚟想幫我保鑊，但MK仔果然係唔屌唔鬆脆。

「我已經知道哂單CASE嘅大概情況，你哋只要將手頭上嘅資料PASS畀我就得，呢單案會由東九龍重案組接手。」高新陽嘅表情由頭到尾都無變，一樣咁臭。

「高Sir，但我哋無收到Order喎！」終於，頭先一直睇戲嘅群眾入面有一個人發聲，嗯呢件眼鏡娘，目測有D，把聲又夠淫，我鍾意。

「我頭先打過電話過嚟，係你哋Madam一直唔聽我電話。」即係點？姓高嘅，你想瀨落我度？

「咩電話？！我邊會有黑警電話？我淨係識999！仲有呀⋯⋯」我有意無意咁望向眼鏡娘嗰邊，繼續講「你嚟踩場兩手空空，就話要拎嘢走？頭先有無聽到我啲女講咩？Order呀！你有冇呀？拎出嚟呀！我話畀你聽，你想要呀嘛（我搶過李仔手上嘅文件，專登喺高新陽面前fing咗fing）我偏唔畀！你吹呀？」睇住高新陽面色愈嚟愈難睇，我個心無比痛快！

「陳俊嵐，你一向都唔將私事同公事放埋一齊，你今日到底搞咩？」高新陽突然一問，令我覺得佢更可疑，唔通佢真係知道我嘅真正身份？

「你跟我出一出嚟。」你話出就出呀？我啤住姓高嘅，堅持一啲面都唔畀佢，點知，佢竟然用武力，一嘢捉實我隻手想扯我出去！

頂，我雖然變咗女人，但力氣並無細到，偶像劇嘅劇情終於出現咗喺我身上，只係場面一啲都唔浪漫，仲有些少暴力。

而且，我今次係女主角！

我一個嘢拎起放喺李仔檯頭嘅咖啡杯，兜嘢扑落高新陽個頭度！

「唔燒你春袋算益咗你！」我大仇得報，話之你再拉我返去，反正我而家都唔知自己係人，定鬼！

lm

03 廢青，廢中，廢老

喺我兜嘢拎起個咖啡杯扑完高新陽個頭之後，第一個反應，梗係閃啦！

但估唔到，佢畀佢打到爆哂缸都仲有力捉實我，我諗住再扑多佢一鑊，不過呢個時候包括李仔在內嘅其他黑警都撲咗埋，嚟幫手分開我同高新陽，混亂之間，我仲Feel到自己畀人揩到波邊，呢個時候啲女通常會點講話？

「扑街啦你！」我一拳中埋去抽我水嗰條Hihi度，原來係個廢中！

「鄧Sir！」其他人大叫之後鬆開咗我，衝哂過去廢中度，連打兩件黑警，我實有得上天堂或者投胎繼續屌女啦！

三十分鐘後，急症室外，我同時經歷咗天堂，與地獄嘅滋味⋯⋯

「Macy呀嘛，正如我頭先所講，為咗令我更加清楚我自己係邊個，我諗你真係要幫幫我⋯⋯」我一邊狂搓眼鏡娘嘅玉手，一邊用充滿殺氣嘅眼神示意李仔千祈唔好喺呢個時候講嘢！唔好插嘴！

「但Madam，你今朝都伸好哋哋，點解會突然唔記得自己係邊個，仲打傷高Sir同鄧Sir！」Macy把淫聲真係聽到我好想即刻搵件護士返嚟，再加埋女警一齊玩3P！

到時要佢戴住副眼鏡畀我狠狠懲罰，再叫護士姐姐揸住我碌又粗又長嘅針，幫佢注射解藥，等佢知錯唔再做黑警⋯⋯

不過我諗佢平時應該都畀班阿Sir屌唔少，對43吋淫腳先分到咁開⋯⋯

咪住！我而家都係Madam，又有樣又有波，我會唔會都淪落做班黑警嘅性奴㗎？？？

唔怪得知李仔咁積極，原來係想屌我？我對上李仔充滿關懷嘅視線，唔係！係狗公嘅眼神！

我將Macy輕輕一拉去我身後面。

「放心！我一定會救你出水深火海！」我拍一拍Macy白滑嘅大腿，講咗句連我自己都感動嘅大話。

Macy同李仔都係黑人問號反應，我正想解釋，兩條大扑街就偏偏喺呢個時候治療完出嚟。

「陳俊嵐你係咪痴咗線？？？」畀我扑爆鼻嘅鄧Sir先衝咗過嚟，按住我雙肩將我用力推埋牆，死狗公，你以為我Feel唔到你又趁機抽咗水？肯放手未啫？！

喺我又想出手之前，高新陽已經快過李仔行咗埋嚟，移開鄧Sir揸實我膊頭嘅手，將佢拉咗埋一邊。

「鄧Sir，我哋仲要問西九攞料，你冷靜啲⋯⋯」呢個高新陽，開口埋口都係索料，唔通佢真係有心查我單案？定係佢知道啲咩⋯⋯

「Madam，不如你都順便去Check一Check？」李仔趁機上前提議。

「成日Dom Dom Dom！你煩唔煩嘅啫！都話咗我唔係你Madam囉！！」我又忍唔住開屌。

李仔似乎畀我屌到灰，就話要車鄧Sir返去先，Macy都話要跟車。

我？我梗係唔跟啦！頭先已經昅中咗幾件嫩口護士姐姐，諗起Macy個西應該闊過西隧，不了。

「媽咪！」我正諗住離開急症室，大半夜竟然有把細路聲喺度叫老母？！我背隻寒咗寒，Feel到有人扯我件衫。

我擰轉頭就見到有個五、六歲嘅豆丁企咗喺度，望到我疑惑嘅眼神，佢好似都怯咗怯，後退咗兩步。

我鬆咗口氣，所以話老母唔可以亂認！

「旺仔？點解你會喺度？」見高新陽向住呢邊急步走過嚟。

吓？黑警都生到仔？無天理！我嘆咗口氣搖搖頭，唔怪得知呢個細路周街亂認老母，睇嚟佢阿媽都係頂唔順個扑街，寧願去畀其他人屌或者做雞，都唔肯返屋企⋯⋯

「阿陽！點解你搞成咁？！」呢個時候又有個狄波拉咁嘅阿婆出場，喊苦喊忽咁捉住高新陽要睇佢額頭傷口。

我梗係同個細路一樣，企埋一邊食花生啦。點知個阿婆啤住我仲要直衝埋嚟，兜嘢車咗我一巴！佢啲指甲好像古代啲太后咁長，我Feel到我塊面唔只痛，仲好似標緊血！！

「聽講係你打傷我阿陽！點解你呢個女人咁惡毒！離咗婚都唔放過佢？！」佢打完之後就開始一輪嘴咁鬧。

所以話廢青，廢中，廢老呢三大「廢類」入面，最難頂一定係第三位！！！因為佢哋平時雖然妹下妹下，但狼起上嚟，攻擊性絕對係最強。

「阿嬋！！精神科唔係呢層呀！！青山就樓下搭的啦！」我大大聲咁屌咗出嚟，對住呢啲廢老，最忌就係敬老，特別係喺已經開咗拖嘅情況之下，敬佢三分，只會畀佢恰得仲甘！！！！

多謝巴打！！！

感激巴打！！！

多謝支持，有各位巴打鼓勵，會加速！！！

04 我係你老母？

「你…你鬧我？？？」個廢老畀我屌完之後，隻眼碌到大一大，之後就想跌低咁款，好似受咗好大刺激咁，唔係話兩話就爆血管呀嘛？

「阿媽，不如我送你返去先啦。」高新陽及時扶住廢老，喺佢未扑死之前。

「唔駛！我…..我要留喺度睇住呢個女人，我怕佢會再傷到你！」廢老同黑警嘅母子情，感動到我想嘔呀！

「旺仔聽日仲要返學，你唔應該咁夜仲帶佢嚟……」高新陽嘆咗口氣，望咗眼前呢個家春秋咁嘅畫面，我諗佢心入面應該都爆緊粗，抵死！

「老豆，你已經成個禮拜無返過屋企，我好掛住你……同埋媽咪。」個細路講兩講又望咗我！我個心開始有不祥嘅預感，LOOP返頭先廢老講嘅嘢……

離婚？唔燃係呀嘛……

「等等先，即係，我同你結過婚，我係佢老母？？？！」我忍唔住衝口而出，高新陽用不可置信嘅眼神望住我，好似我講緊火星文咁。

「你到底……發生咩事？」佢隔咗一陣先勉強用冷靜嘅口吻問我，而廢老聽到我頭先咁講，又開始發難。

「喺自己個仔面前都咁粗俗，你真係愈嚟愈不知所謂！！！我話你知，撫養權已經判咗畀阿陽，佢都畀旺仔一個禮拜去你嗰度一次，係仁至義盡，反正你以前都唔識湊，而家更加現哂形！」我個腦一片空白，廢老講緊嘅嘢每個字我都聽到，但合埋一齊我完全唔明。

將我變成女人都算，仲要做咗人阿媽？？？呢場夢會唔會奇幻咗啲？

「媽咪，我今晚可唔可以去你度瞓？」旺仔似乎都好驚個廢老，眼神向我求救，但，我自身難保，又點幫你呀？

「我連我自己屋企喺邊都唔知…..」我無奈咁講。

「旺仔，今晚DADDY同媽咪都要留喺公司做嘢，你乖乖地跟嫲嫲返去好唔好？」高新陽摸咗摸佢個仔個頭，但旺仔緊係唔受落啦，已經想喊出嚟咁款，大佬呀，畀著我要跟個廢老返去，我情願變做女人！

Maybe。

等等先，返公司做嘢，我同高新陽？？？

「返咩公司？我要帶旺仔返去我度瞓，OK？」我二話不說將個豆丁攬埋心口，高新陽同廢老都畀我突如其來嘅舉動嚇咗一跳！

「你又發咩神經？？你好放開我個孫！因住我報警！」廢老嬲到面都紅哂，真係拎部手機出嚟。

「呢度咪有兩個黑警囉！AUNTIE！難得我個仔話想同我瞓，你唔係連小小母子時光都唔畀我哋呀嘛？你睇下，你個孫喊喇！」我用眼神示意旺仔啲眼涙要多啲，再多啲！！想有老母陪瞓，你要畀多幾錢肉緊先得呀！！！！

旺子不負我所望，真係影帝級咁喊咗出嚟，搞得附近啲病人同護士都走過嚟睇，高新陽同廢老就好似兩個大奸角咁，想分開我哋母子。

「阿媽，其實我哋上個禮拜無畀旺仔去阿嵐屋企，不如就今晚補返畀佢。」高新陽望咗望錶，趕時間就快啲走，順便的埋個廢老扯啦，咪阻住阿姐溝女！！

「阿陽，但係我擔心…..」死廢老仲唔放心，一直牛咁眼啤到我行哂，好似怕我個心口會焗死佢個孫咁。

「放心啦AUNTIE，我屋企好多益智書籍，仲有工人姐姐陪玩陪瞓，聽朝一定完完整整，精神爽利咁送返個孫畀你！」

「都唔知你UP乜！！！總知，我個孫聽朝如果返學遲到，或者有咩損傷，你以後都唔駛旨意見到佢！！！」廢老警告。

放心啦，轉頭我就會求其搵個地方丟低佢，然後畀個電話佢打返畀高新陽，唔駛等到聽朝你就可以見返你個寶貝孫！

05 母與子

姓高嘅同廢老一走，我當堂覺得空氣都清新咗，衰就衰在仲有件細路要處理……

「媽咪，我哋係咪返屋企呀？」旺仔扯住我衫角。

死仔，返，不過係你自己返啫！

「阿仔，媽咪好口渴，你可唔可以去汽水機幫我買罐嘢嚟飲？」我盡力咁扮出一副「慈母」咁嘅樣，想快啲擺脫佢。

「但你以前成日話汽水唔健康，唔準我飲嘅喎！」天啊！陳俊嵐原來咁變態，簡直係港台入面講嘅「虎媽」！

「我唔準你飲啫，無話自己唔飲呀嘛！」我忍唔住提高聲量，旺仔好似畀我嚇咗嚇咁，又好似想喊，啲「港式教育」咪就係教出呢啲咁嘅「溫室花朵」囉！

「但係你明明話唔可以自己一個人周圍走，我唔想自己去，不如你同我一齊去啦！旺仔死都唔肯放開我，仲索性成個身貼埋嚟，好似樹熊咁唔畀我走！

頂！頂頂頂！！！！！！

明明見到個靚女護士行過都無得上去抄牌！我以前睇嗰啲「重生漫畫」，明明角色死過返生都會有超能力，我呢，點解我會變咗一個女人，仲要做咗人老母呀！！！！

「媽咪，我好眼瞓，我想返屋企瞓覺喇……」機會嚟喇！你要瞓我點會唔畀你瞓，即刻開張床畀你又點話！

「好呀！不如我哋而家就去瞓覺，我講故仔你聽！」我索性抱起旺仔，用溫柔無比嘅聲線哄佢快啲瞓著，之後果然，佢好快就瞓著咗！

咁大好嘅機會，我望下四下無人，即刻將佢放咗喺一排椅度，之後就馬上閃人！一陣走醫生護士行過，自然會將佢送返畀高家！

但我行咗幾步就忍唔住擰願頭，嗰度好似係風口位嚟，冷氣都幾大，點解我會咁諗？？？？我應該即刻把握機會走遠啲至係！

我用力搖咗搖頭，迫自己清醒啲。

不過最後，我都係死死地氣，返去除低我身上面嘅外套蓋咗喺旺仔身上，頂，我好涷呀！！！！但見到旺仔嘅睡相，我竟然覺得佢生得都有幾分可愛，不知不覺坐咗落嚟，等等……可愛？？我以前唔係用嚟形容啲囡嘅咩？

我意識到奇怪嘅事正喺我身上面發生，唔通因為我上咗佢阿媽身，連個心都似足人老母？？諗到呢度，我不其然打咗個冷震，唔得，我唔可以再留喺呢度。

正當我諗住起身走人嘅時候，我部電話亦都喺呢個時候響起，我九秒九速度接聽，唔想嘈醒旺仔，唔好誤會，我係怕佢醒咗我走唔到！！

「Madam，啱啱有手足發現咗陳俊男嘅殘肢！」李仔報告。

「咩話？！！！」